唔好比人煽動！好多5毛 冷靜！

5毛死全家